搞返個全民罷鐵日有冇得諗?

眼見罷鐵講左好撚耐但仍然未見成效 係咪應該一步一步黎?
例如從每個星期特定一兩日同21號 31號罷鐵等
慢慢成為習慣 會唔會真係有日成功改變到香港人習慣?
有冇文宣手足一齊諗諗?

有 推

112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

甴近平

由近平

我知一直都講緊
就好似黃色經濟圈咁 每個星期都推爆一日黎做，等多啲人知
定還是香港人最後都係要敗比港鐵？

其實要擺嘅都擺緊，冇得擺嘅係真係冇車翻屋企
利申 塞緊車

同意，我日日都擺緊，如果住粉嶺返中環 可以搭咩？

但你知香港人好善忘
每個星期推罷鐵日會唔會有提醒、警惕既作用？

冇得諗 要罷嘅一早罷左 唔會罷嘅港豬都係唔會罷

push

有673可以坐
但係印象中班次唔密

火炭嚟緊要去鰂魚涌返工 有咩車搭